散水黨我屌你老母！

痴線點解可以咁多流言，點解過左咁多次人都學唔識fact check唔到唔好傳？

1. Cut network: 我而家係T1 4G睇緊live
2. 無晒旅客：landing 排到8點都無cancel過，只係depart cancel，機場呢刻仲大把旅客出接機大堂
3. 無機鐵：繼續15分鐘一班無停過
4. 出左黃旗：我係T1一隻狗都見唔到，亦無見過一張相，唔通佢係禁區出旗？
5. 熄晒燈：而家好多台都live緊，你邊度見到熄燈？
6. 目標已達：呢點係我最嬲，我屌，個目標幾時係癱瘓機場？五大訴求有邊個達成左？

要散要轉場係無問題既，但係可唔可以唔好一窩瘋傳流言？

「你行得上台唔好怯，怯就會輸咗成世。」

PS: 唔好怯係一個general既心態，唔係話一咪衝（我都唔係前線，唔好玩啦我唔後生）。我從來唔會屌人散，散唔散係自己決定，我屌既係瘋傳流言

Update: HKIA arrival 去到2345仲有，唔post link你自己fact check

散水黨呢？走撚晒？！

自首認錯